Total war 三國版gameplay 正到暈

快啲出繁中版啦

Total war 真係好撚難玩
就算較最簡單
唔知點解對手既發展一定會好過你

你差姐

好似好難玩 玩城戰

有咩心得攻略？

睇慣無雙D角色 見到呢D咁史實既樣好唔慣

其他野還好

ps4？

較普通難度啦
Rome2開始，困難、極難、傳奇啲ai出嘅兵密過你，士氣高過你，傳奇冇得手動存檔

幕府2 打到v hard ，玩耐左就易玩

啱啱玩係咁上下，不過玩耐咗你就會發現易玩過aoe
不過最麻煩係腐敗系統

電腦屈你資源，你屈返佢AI on9
Rome2個時D電腦防守(非守城)淨係識守係個營到
出幾架投石車係佢視線外炸9佢
再用騎兵係佢地撒退既路上收割